【有計】日本同人漫畫家防中國非法上傳 漫畫中藏「香港加油」、「天安門64」字

【有計】日本同人漫畫家防中國非法上傳 漫畫中藏「香港加油」、「天安門64」字

其實等同我哋對付五毛一樣，喺漫畫界似乎都有一定用處。有18禁同人漫畫家就出圖解釋呢個係對於中國非法上載盜版漫畫嘅方法，就係喺漫畫入面加啲「香港加油」、「天安門64」字放喺背景……

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

可以塗咗佢再上傳，中國人無恥無下限

求本子
今晚就用你

鈴仙

人地防盗版 你就係到求盜版

直接水印啦

仲要打斜填滿全頁

H漫水印好影響心情

咁都俾佢哋諗到

Use watermark

用標語代替黑海苔

法輪功
習維尼
64天安門
香港加油
香港獨立
言論自由
8964